勝利道有乜特別？

流淚行先感受到

都幾多野食
同埋多錶位

多狗屎

義德道有乜特別？

流淚行

有寵物店

好多柴犬